[天祐香港]-時代革命打氣區

想不到今次香港人咁團結，咁齊心，呢兩個月既事令冷冰冰既香港人重新連結起來，林鄭，我地真係 WE CONNECT 。感受到我地大家係幾咁愛香港，見到大家嗰種互助互愛既精神，勇士們你地真係好可愛，比較深刻既，立法會飲汽水擺底錢，唔破壞文物，幫外國記者帶安全帽，幫大家買好地鐵飛離開，銀髮遊行真教仔⋯
多謝勇武派、記者、消防、救護員、文宣、銀髮族⋯等等支持運動既每一個人
我為你地而驕傲！我為香港而驕傲！我為我作為一個香港人而驕傲！
每日為大家注入正能量
只要有信念，堅持到底，就是勝利！

香港人加油